有冇人番工係俾人投閒置散?

日日番工係度坐,d同事個個都好忙,得自己一個on99咁坐係個位度
俾人投閒置散咁, d同事又分曬黨派,
埋唔到堆咁 日日都做緊冗員

定應該搵份有意義既工好d?

Quit

如果你人工夠高又清閒唔係幾好咩？閒得住其實都唔易

屌, 唔洗做野等出糧不知幾多人恨都恨唔到
打份閪工唔通同你講理想呀

我係。。。被人放置play

多野做又辛苦，少野做又痛苦

屌你老母 星期六日放假都要係屋企做野呀屌你老母

岩岩入職，都幾閒，做野唔難唔趕
日日準時收工

但同事無個「肯」準時走
又無ot錢唔知佢地留係公司咁耐做乜

幾錢人工先得架

兩萬幾左右啦